求指教咩喺保險上咩係global settlements

上網靜係揾到外國case冇香港

有冇claim過工傷既大佬幫忙解答下

應該係講緊 因為一次事件 賠償比全部涉事受損人士

例如產品責任，醫療事故，大規模工地工傷等